/*function getComFromArticle($warningComm,$chapitreId){
	$signalement= new CommentaireManager();
	$warningComment=$signalement->signalComm($warningComm,$idChap);
	require('./view/frontend/chapitre.php');
}*/
    fonction admin en cours de travaile + commentaire warning


	/*
<?php
require_once("manager.php");

class membersManager extends Manager
{
	public function checkInfo($checkPseudo,$checkmdp){
		$bdd=$this->dbConnect();
		$req= $bdd->prepare('SELECT id,mdp FROM membres WHERE pseudo=:pseudo');
		$req->execute(array(
	   			    'pseudo' => $checkPseudo
	   			));
	
		$resultat = $req->fetch();
		$isPasswordCorrect = password_verify($checkmdp, $resultat['mdp']);

		if (!$resultat){
			
		}
		else{
	    	if ($isPasswordCorrect) {
	        	$_SESSION['id'] = $resultat['id'];
	       		$_SESSION['pseudo'] = $checkPseudo;
	        	echo 'Content de vous revoir '. $_SESSION['pseudo'];
	        	 header("Location:./index.php");
	   		}
	   		else{
	   			echo "Une erreur est survenu. Veuilliez ré-essayer.";
	    	}
		}
		return $isPasswordCorrect; 
	}

	public function getNewUser($lastname,$firstname,$pseudo,$mdp,$mail,$pseudoPresent){
		$bdd=$this->dbConnect();
		/*This part will check if the new member had write a pseudo already taken.*/
		$verif=$bdd->prepare('SELECT pseudo FROM membres WHERE pseudo=:pseudo LIMIT 0,1');
		$verif->execute(array(
	   			    'pseudo'=>$pseudo
	   			));
		$resultat=$verif->fetch();

		if($resultat['pseudo']==$pseudo){
				$pseudoPresent=1;
				return $pseudoPresent;
				
		}//end of the verification.
		else{//If all conditions are true, subscribe
				var_dump($pseudo);
				$pass_hache = password_hash($_POST['mdp'], PASSWORD_DEFAULT);

				$user = $bdd->prepare('INSERT INTO membres(lastname,firstname,pseudo,mail,mdp) VALUES(:lastname,:firstname,:pseudo,:mail,:mdp )');
				var_dump($pseudo);
				
				$info=$user->execute(array(
						'lastname'=>$lastname,
						'firstname'=>$firstname,
						'pseudo'=>$pseudo,
						'mail'=>$mail,
						'mdp'=>$pass_hache
					));

				$membreLogin= $bdd->prepare('SELECT id FROM membres WHERE pseudo=:pseudo ');
				$membreLogin->execute(array(
	   			    'pseudo'=>$pseudo
	   			));
	   			$SessionInfos=$membreLogin->fetch();
	   			
				$_SESSION["id"]=$SessionInfos["id"];
			 	$_SESSION["pseudo"]=$pseudo;

				header("Location:./index.php");
		
			}
	}

	public function AdminCheckInfo($AdminPseudo,$AdminPwd){
		$bdd=$this->dbConnect();
		$idAdmin="115";
		$req= $bdd->prepare('SELECT * FROM membres WHERE id=:id AND pseudo=:pseudo');
		$req->execute(array(
					'id'=>$idAdmin,
	   			    'pseudo'=>$AdminPseudo
	   			));

		$resultat = $req->fetch();
		$isPasswordCorrect = password_verify($AdminPwd, $resultat['mdp']);
		
		if($isPasswordCorrect){
				if($resultat['id']=="115"){
					$_SESSION['id']=$resultat['id'];
					$_SESSION['pseudo'] = $AdminPseudo;
				}
				else{
					echo "Vous n'avez pas accès à cette partie du blog, redirection en cours";
					header("Location: ./index.php");
				}
		}else{
			echo"Votre mot de passe ou votre pseudo est incorrecte";
		}
	}//end function AdminCheckInfo();


}//end class membersManager();

*/


        case 'adminLogin':
            if (!empty($_POST['user']) && (!empty($_POST['password']))) {
                if (logUser($_POST['user'], $_POST['password']) == true) {
                    logUser($_POST['user'], $_POST['password']);
                    
                    session_start();
                    $_SESSION['user'] = $_POST['user'];
                    echo 'success';
                } else {
                    echo 'failed';
                }
            }
        break;

        case 'adminBoardDisplay':
            $var = getReportedCommentaires();
        break;

        case 'createUser':   
            $user = rtrim($_POST['user']);
            $password = rtrim($_POST['password']);

            if (!empty($user) && !empty($password)) {
                if (doesUserExist($_POST['user']) == FALSE) {
                    createUser($_POST['user'], $_POST['password']);

                    session_start();
                    $_SESSION['user'] = $_POST['user'];

                    $var = getReportedCommentaires();

                } elseif (doesUserExist($_POST['user']) == TRUE) {
                    echo 'Le pseudo ' . $_POST['user'] . ' est déjà utilisé, veuillez en choisir un autre';
                  } 
            } else {
                echo 'Veuillez renseigner un pseudo et un mot de passe valides';
              }
        break;

        case 'signOut':
            session_start();
            if (isset($_SESSION['user'])) {
                session_destroy();
            }
        break;